麻煩各位手足要冷處理今次依件事

如果示威者有做得唔啱/唔好
冷處理就得 好似政府咁唔回應唔提
過一個禮拜就會冇人理
依家個個都係咁講 起勢係social media咁推
驚死對家唔知咁 比晒彈藥人
咁得閒講自己人 不如推警察掹槍仲好啦

核彈都唔割蓆

點樣冷處理
分分鐘今次係
下次又係
以後次次都係

我相信前線兄弟經過今晚會吸取到經驗 唔再犯

槍口先對外
政治從來無對與錯，輸係暴徒，贏就係英雄

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Push，認同